黨鐵咁危險，好唔好放晒佢d股票以保平安？

如果人人都沽
黨鐵股價會唔會係咁跌？
等我賣咗佢定下驚先

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

係咁跌係咁跌

放咗

借位

【無力】剩係識嬲？三罷入機場係最有力既武器

黨鐵0066星期一會唔會跌?

上星期沽左啦,
碎股照沽!!!!

有幾多人有貨沽呀。要佢跌好多方法

香港人一齊
為自由為民主為公義
出發

兩個月跌左10蚊 仲揸既一定係傻仔

千其唔好攪到地鐵d 廣告，好貴嫁

係全世界都要買
一人一股去AGM搵高層表達意見

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

由上2個月高位57跌到依家44,